又一個傷害中華民族感情既例子

2015年王愈超（John Wang）等人在《Zoological Studies》發表研究，認為中華白海豚可以分為「中華白海豚」（Sousa chinensis chinensis）與「臺灣白海豚」（Sousa chinensis taiwanensis）兩個亞種，兩者的斑點圖樣幾乎完全不同，兩者在地理區隔與動物行為上也不同。[8][9]

大家都係起到游，唔洗分咁細